(尋失物)Apple Ipad mini 128gb

小弟琴日20：45到銅鑼灣維園唔見左部apple ipad mini 4 128gb 黑色
Imei編號:359725065913878
唔見之前戴住個深藍色 Case,紅葉 lockscreen,
如有人執到希望比返我，重酬，拜託🙇
如有請 Pm我

pish

係日本唔見，搵返既機會係99%

係香港唔見，係大陸搵返既機會係99%

我都知係渺茫，不過試下揾

咁我可以做到既野就係幫推吧